老母想買電話

有咩好介紹 $5000內

手機 sor

師奶pro

岩岩買左Samsung C9 pro 俾老豆，主要因為大Mon , 好似3899 咁上下

師奶專業

CAT S60

打仗咩。。。

iphone

Over budget wo ching

感謝各位巴絲 最後都係買咗師奶 pro

巴打唔好咁膠得唔得

笑左，sor

想問148份約係咪全速4g？